入嚟睇下佢喺投資channel 講逃犯條例

最後講得好好

推